Set deadline Set deadline要求政府回應區選民意

唔係出黎講句反思就得。Deadline前唔回應就變番之前咁。

五大訴求，缺一不可

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選